小弟整咗小小香港meme

幽默感有限 請各位發揮創意

貼連儂牆一流！

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

麻麻地

麻麻地btw good try

我會繼續努力

黃色經濟圈再係咁落去就玩完㗎啦
請大家提防分化撚公審黃店